機管局前線係黃

上撚晒腦 係香港蝦蝦霸霸慣鳩晒

等睇雞管局出道歉聲明兼交人

rap , 個前線轉頭又畀燉小強投訴 之後無左份工

笑咗

以為你講個車頂係黃

見matt gor都有貼
原來係咁解

會唔會拎真槍出黎迫職員解鎖

今次堅黃

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

屌你老母，鎖尻我㗎車？！

襲警!!!??

多謝前線不畏強權，是其是，非其非

咁機場架架車都黃㗎喎

呢個係警方既呼籲
前面鎖車既暴徒盡快解鎖
否則使用武力強力解鎖